fml 我嗰fm project groupmate 係一個智障

都讀大學 仲無時無刻 repeat 個professor 講嘢 又係今做D can't describe ge 行為 Jesus Christ fml 純粹訴苦